[香港人最多係錢] 隱世眾籌

Gphone twitter出post:
Hong Kong Democracy Counc is the first-ever organization on Capitol Hill dedicated to the US' support and defense of human rights & democracy in HK the only group led predominately by HKers living in US.

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
我哋係香港大專學界國際事務代表團（HKIAD），成立於今年7月。代表團由十二間大專院校學生會代表組成。我哋曾經喺八月舉辦過「英美港盟主權在民集會」，亦有派出代表去到世界各地進行民間外交及遊說工作。我哋而家發起眾籌計畫，目標籌款300萬港元，以支援舉行活動、民間外交之費用。請大家多多支持！

捐之前睇下係唔係同理念
放上黎只係唔忍心見到無咩人理

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

我講你知點解宜家應該打文宣戰

p 仔推唔到

甩左啦U

推一推

DONE

1/10

食飯都無時間
推一推

推

push

TUI

返工放工戴口罩 呀喂